James_Rodriguez廢撚到

買佢算係佩雷斯唯一污點來

樓主好波

開季果時唔係好勁咩
無睇幾個月

世清一開頭都好似好勁

樓主勁撚到用4隻腳行路

賺到波衫錢 唔算差啦

樓主攬住成班智障黑鬼打天下

我屌你老母死猁狗

麥龜幾撚時死呀屌佢老母

樓主係狗

Eden Hazard仲伏啦

又係博轉會
轉會簽新合約後就無貨賣
啲球星真係好𨶙醒

kaka, J.Rod, Bale呢d起碼都交過幾年貨比你睇, Hazard係加盟第一日已經開始傷